到底武雷宮有幾遠？

平日談話不難聽到返工武雷宮咁遠屋企武雷宮咁遠那武雷宮究竟在那可否將其亮化

下雨天留人天留我不留

冇人

陰公 無人理你

星期一同星期日嘅距離

橙

sorry

星期一到星期日定星期日到星期一

你閱讀有障礙？

屌你老母